{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 데이하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数の追加がある場合は予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は特定ペンションにのみ許可され、拒否された場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を守らなければならず、客室や周辺施設を利用しながら毀損や紛失が発生した場合、宿泊客の責任であり損害賠償も受けることができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、専用の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻し要請が可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合は、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 バーベキューの利用は18:00から23:00まで可能で、炭とグリルは6名様で40,000ウォンであり、追加料金は5,000ウォンです。 ガスグリルは1台20,000ウォンで、利用可能な客室はデイハウスとアッパーハウスです。 メゾネットタイプの一軒家の客室には消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。 IPTVとWiFiが提供され、屋外テラスと温水/ぬるま湯プールもございます。 無料の近くの駐車場も利用でき、海水浴場が近くて便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加がある場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は特定ペンションにのみ許可され、拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間について教えてください。",
            "answer": "入室および退室時間を守らなければならず、客室や周辺施設を利用しながら毀損や紛失が発生した場合、宿泊客の責任であり損害賠償も受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、専用の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は18:00から23:00まで可能で、炭とグリルは6名様で40,000ウォンであり、追加料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室には消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "無料の近くの駐車場も利用でき、海水浴場が近くて便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 477
    }
}